『緊急』 － 召喚校巴司機！！！學生！！！馬上入黎！！！

兄弟爬山！！！各自努力！！！但一個都不能少！！！

請校巴司機係屯門一帶準備好隨時接放學！！！
學生請傾好退場方案，放便司機接放學！！！
冷氣軍事請睇住所有台，更新資料俾前線！！！

p牌推唔到！！！大家幫手推！！！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

『緊急』 － 召喚校巴司機！！！學生！！！馬上入黎！！！

兄弟爬山！！！各自努力！！！但一個都不能少！！！

請校巴司機係屯門一帶準備好，隨時接放學！！！
學生請傾好退場方案，放便司機接放學！！！
冷氣軍師請睇住所有台，更新資料俾前線！！！

p牌推唔到！！！大家幫手推！！！